國唔國食大排檔唔飲啤酒好無癮

唔飲都係小朋友來的🤥

食大排擋唔似啤酒仲可以飲咩？

國

飲燒酒
30%果隻🤤

溫書啦 唔好飲咁多

樓豬系辣殺

又搞事

大排檔都飲啤酒等於食飯冇餸

啤酒=鬼佬涼茶

排檔都唔飲啤酒等於食飯冇飯

用埋啤酒黎洗碗筷

會然佐軒xx巨

咁豪氣

樓主食開屎

米搞事啦 頭寒

真接扑柒唔洗諗

多謝 失敬失敬🙏🏻

Jolly sandy呢？

飲開橙汁

都得